勁呀！支為突破封鎖！找到下個百億美元金雞母 NB事業準備打巢筆電雙A!

在美國祭出華為禁令後，有陸媒報導，華為開始計劃轉向NB領域發展，華為內部已訂下NB銷售目標，2020年銷售目標是訂在數百萬台左右 (法人預估600萬台)，營收將達百億美元，且2021年將會持續擴大發展。